[灣仔] 唔係酒店就安全

近一個鐘灣仔有一兩間酒店有客人報警
要簡酒店嘅簡啲唔好咁近金鐘
簡返啲比較遠嘅酒店
be safe bro

推

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。